有無人覺得其實GTA6從來仲未開發過

online果邊賺錢賺到咁 R星食一世水都仲得 駛鬼晒時間諗新作
你睇佢地連最簡單
將GTA4 甚至更簡單既3移植去switch度都懶得做就知啦 (唔好話咩switch機能做唔到 巫師3 黑地聖徒果啲3a大作都係照咁做)

易既都費事做 所以GTA6開發咁多野煩 照睇應該凍過水 等多五年都未必會出

淨係開咗個File

睇黎都似

好核突 樓上啲無毛西bam圖 有啲仲要乾剃有個哄喺度

樓上連女優名都無點幫你

已經移植咗

本身應該有做嘅....
但而家遊戲界畀班平權撚搶哂主導權
應該好難度到個靚故仔出黎...
話唔埋已經有故仔不過唔出得街

好過cdpr 攞舊垃圾俾你玩

第一張咩番號

我想gta4個兩款故事出落switch多啲
gay tony同失落的乜乜

大把on9課金比gta online

仲洗乜開發6

gta啲開發，作返個劇情咪得囉
其他野佢都唔諗住改嫁啦，都一樣係咁鳩

啲人自己整啫 咪更加證明我講果樣
明明機能上支持到 但佢都懶得做果樣野

果時玩完GTA 5
玩咗陣online 就冇玩
其實都係果啲野 都幾悶
Btw 點解online咁賺錢？ 有啲咩要課金

block 9樓上條仆街 屌你老母

侵一日仲在位
開發gta班友都唔會做嘢

我好想好認真回你，但你個post已經畀啲咸相騎劫咗，我起條街睇你個post好老尷

直接block鳩佢啦 話佢自爆無靚西毛靚女就發癲貼個嘔心肥婆出黎 痴撚線

其實呢件事有冇人fat check過？

R星整緊咩新game

想rockstar整manhunt 3,bully 2同sa remake